今晚歐聯巴黎皇馬你地點睇？

All in咩好

巴黎
皇馬

下盤

比啲心水我 今晚all in埋條J

2:2

皇馬

6:4

直覺話我知和波多

串埋猁

主其他

入球大

2：1

睇嚟全世界都買皇

All in 2比2 ， 半和全和

2:1
3:2

皇馬受讓咁on9 ?

好鬼

on9 狗會
我就車一皮落去，有本事巴黎贏比我睇

我皇贏

下盤客勝

我買左5雞上盤@

作客無modric kroos